有個youtuber好有心機

根本係得班白痴藍絲先會信無可疑

都唔差，拍得幾好

好用心 推！

推 花時間睇下

push

Pish

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

淨係親身落水已經可以一撐

想話，想死嘅人，已有決心，唔會怕痛。
但段片講嘅傷痕 係重點。

推

睇咗影片，好有心拍，整到自己擦損，唔想見到咁，我凈係睇片都覺得痛。
既然岸邊出海，會令身體有表面傷痕，突然有個諗法，如果死者係被人由船放落海，咁就無表面傷？

推 好有心

有冇屎大咁有心?

點解藍絲醒唔到

幫推，拍得好有心
光復香港，時代革命

推 好撚勇
睇見到心痛

呢位手足好有心

Push!!

佢之前都出過條
又係真心推

以後唔屌MK仔